Oh!
Zei ik dat?"
"Waarom zou ik dan daarheen gaan?"
'Echt waar, meneer Barsad, dat kan ik niet zeggen, als u dat niet kunt.'
"Bedoelt u dat u niet zult zeggen, mijnheer?"
vroeg de spion resoluut.
'U begrijpt mij heel duidelijk, Mr. Barsad.
Ik zal niet. "
De nalatige roekeloosheid van de manier van Carton kwam krachtig ten dienste van de zijne snelheid en vaardigheid, in zaken die hij in zijn geheime geest had, en met zo iemand als waar hij mee te maken heeft.
Zijn geoefend oog zag het, en maakte er het beste van.
"Nu, ik heb het je gezegd," zei de spion en wierp een verwijtende blik op de zijne zus; "Als er problemen komen, doe het dan."
"Kom, kom, meneer Barsad!"
riep Sydney uit.
"Wees niet ondankbaar.
Maar voor mijn groot respect voor je zuster, had ik misschien niet zo naar voren gebracht aangenaam tot een klein voorstel dat ik voor ons wederzijds wens te maken .
Ga je met me mee naar de bank? '
"Ik zal horen wat je te zeggen hebt.
Ja, ik zal met je mee gaan. "
"Ik stel voor dat we eerst je zus veilig naar de hoek van haar leiden eigen straat.
Laat me je arm pakken, Miss Pross.
